窮人發圍除左中六合彩仲有咩方法

今晚一個字都唔中
望住電視真係流左兩滴眼淚出黎
四期夾埋中左兩個字

冇

抵窮人一世窮

沒有窮人，只有懶人

早d瞓，聽朝準時番工

2007
700
285

希望下世可以有父幹

投胎

問下啲蝻亞畜咪得

唉 唔理啦，聽日清倉再all in 2002

有冇諗過買7條複式7個字
都係$490
一定會中7個字
不過可能都係無錢收

葉繼歡

誠哥仲在生

窮人比number你買都冇用

尋日發夢今期會出細number,諗住買1至11,但係半注都成二千蚊

咪去抽走兩個number, 買9個複式半注420 結果咁岩抽走左6個8

賭波 我就是成功例子

讀好d書

無架啦, 真係除左中六合彩
如果唔係都無咩可能發到圍,
唔好信果啲咩, 努力上進就得,
晒9氣

星期六買利物浦